唱唔到高音做唔做到男歌手

有無唔太唱到高音但好聽既華語男歌手

光良呀

SORRY

巴打我頭先開錯台

自膠一打

咁那些年個主唱算唔算

古天樂

啱啱唔記得咗，應該叫胡廈

胡夏呀
我覺得佢個range都偏高

港： 黃耀明？
臺： 品冠？
中： 李榮浩？

太極個主音個range都唔算高

咁又係，那些年副歌我唔用假音唱唔到

但胡夏好似用真靖

宋冬野

對唔住我未聽過

但知佢地出名

做到

蘇永康都好似唔高音

但好唔好聽就見仁見智

自膠

痴撚線佢超撚高音

而且range好廣

條hihi仔都有自知之明，

去到高音識收聲俾軒仔唱

但低音都唱得好撚難聽

古天樂D歌好聽到不得了

唔高音既位都出事

李榮浩 林峯 仲有陳奕迅唔上高音既歌 好似不如不見呢啲歌都好好聽

鄭中基

吳業坤

eason高音㗎

朱主席

劉德華

青峰

李榮浩唔係台灣人 ？

大陸架

古巨基算唔算 ？

Twins

pakho, 好唔好聽就見人見

原來男歌手

古生都算高高地啦香港計

林宥嘉

又諗起佢唱櫻花樹下

古sir有b4喎

講緊唔高音嘅歌都好聽

光良唱到喎 仲好自然上到高音
通常音域窄既係周柏豪，佢唱得好難聽

咩叫高音先
唔高音既普通男仔我見最盡上到Eb/E就會收皮
你既唔高音最高大約係上到咩音

睇標題啊巴打!

紅色歌手啊!

男歌手啊!

林宥嘉算唔算？

識唱歌既點都唱到high c以上

人手filter

全撚部個撚個都高音底都話唔高音

咁我推薦一個，俄羅斯：vitas
真係好能低音